買日清賺完再買日清食

本港第4波疫情嚴峻，消息指政府計劃恢復7月時最嚴厲的防疫措施，包括晚上6時再禁餐廳堂食，行政會議將討論。

第四波疫情以來，有多間食肆爆發疫情，衛生防護中心要求到過多間食肆的市民做檢測。確診數字多日破百，昨日新增78宗，為12月以來新低。政府上周三收緊措施，包括限聚令收緊到2人、公務員在家工作等，未有禁晚市堂食。

8月頭爆升到7.8
係時候又賺一筆
之後再買公仔麵返屋企食

買啦買啦 買隻垃圾

大佬啊輸死人咩

我8.6放哂 賺左幾千
而家準備低少少再入場

9.6跌落黎 搵食艱難

咁大意呀清
hktvmall都叫可以高追
日清疫情股話緊爆第四波就開始睇
林鄭條臭閪又禁六點後就即準備入場

咁搞法 咩股都死啦彈出彈入

咁膽嘅買共国股
好似玩跳樓機咁

小米
但錯過發達

国家叫你停你就停
唔會買共国股

樓主還好嗎

有昆蟲碎片

6.8持有

多人中肺炎=股價升
D個思維真係好撚on9

磨難蓆

止蝕價幾多？

-6-10%啦

上次都咁諗
不過上次就係咁賺左16.6%

我以為你講緊日清閃光燈

IPO 一手

幾多年。。。

咪IPO 咁多年

我仲要實物股票

有杯麵送？

連續三日最低收

去股東大會任食仲有禮品包攞

btw, 有一年我直屌個 CEO ，問佢做乜尻香港杯麵外銷但係我哋又入口大陸貨，全場拍掌

佢點答

咪錄音機遊花園，咩所有產地都有嚴謹QC，公司視乎情況 bla bla bla ，純粹想屌下，唔都真係聽我1000股意見咩

要實物股票先去得？
日本人黎？

可以叫股票行授權你去

CEO 日本人，講英文

股票行授權1手都得？

係一股都得

有冇留意前兩年有 ching 搞股東大會免費飲食團

結果個d公司全部都唔再搞

cls 真攬炒成功

屌得好
不過沒改善
香港製香辣海鮮居然要係日本城先有

5手輸到就破產

忍下啦 邊會今日買聽日賺架

行過啲貨架 明明都多空位，架邊仲一箱箱都未上 結果返疫情前價位 認真咩

玩完

2019年10月已經升穿七蚊
點解仲低過之前

屌，我嗰陣時都抽左佢，頭幾日跌到high high 放撚左，而家升左成倍咁濟

六蚊見

樓主係咪放左了
開post嗰個冇左影

我代佢留低
5手

日日爆跌

未放 由鳩佢坐陣先

坐到瞓左係到

就黎日清都買唔起

同麵神同船喎

唔撚係呀